周遊關西(2)

新幹線戰士E5同Dr. Yellow

淘寶貨

有冇人覺得佢同許廷鏗好似/好襯？

叫我？

屌你除左去日本/韓國，有冇D新鮮D

呢啲嘢幾年前都有啦，而家先介紹？

貴

同jar 仔 un

好撚貴

邪惡椅

屌你 死基佬騎乘位

攞黎偷拍

垃圾燈

我不是機械人 個燈

講乜鳩 1999

五樣都係垃圾

同意 長開就唔會熄

盞燈係底搵撚睇啊

男人介紹依d 真係

女人嚟

介紹菊花喇 仆街

櫻花產品 櫻花妹

未來老婆

又好有愛
你講乜春吖

岩著

仲要全部唔平

佢好似連¥Yen都讀錯？

媽媽好撚正

細路個老母

又送垃圾 buddy

就係你個tvbuddy搞喊人

日本d媽媽

可能見到tvbuddy重喊得厲害

日本人妻

佢介紹啲購物野真心唔掂
周遊東京1，2都係咁

義母

$189 一個
仲貴過pandora

佢識閪咩

又人妻又義母

頭先件日本妹好大波

繼兒動母

技窮了

Rubbish

次次都介紹啲少女嘢

磨刀

死基佬

見到個一個冇五官嘅公仔重唔喊咩
（好似有耳仔嘅）

始終東京先係佢地頭

去到關西係差啲

初初走窮遊平民路線咪幾好
今輯介紹親都貴到仆街

佢主持3日2夜玩九州同名古屋個幾集都冇今輯大阪京都咁差

貴野睇杜如風唔好
洗撚睇個基佬咩

頭先佢介紹嗰啲 行街睇下係得意嘅
但一樣都買唔落

睇林盧去追星好過

集集都見到你
你咁憎佢不如唔好睇啦

咪就係,集集睇集集鬧,煩過乜咁

上輯東京嗰啲唔錯喎
去過佢介紹賣遮間舖, 撞到好多香港人

一直都覺
眼眉、大鼻、笑容、髮型面型全部都好似

佢介紹啲貨唔係我杯茶
但行神社佢講得幾好
杜閪講神社完全唔識尊重人

係香港見到都唔想要

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

Exactly

agger
但係食嗰方面唔係個個buy

好美味

拖羅咁撚平

咁先980yen

打手但求開心

有無人cap到個地址

吞拿魚

咁都要2千蚊港紙

平過fisherman edc 啲垃圾

千一蚊個gucci

肥妹

咁大波

好似幾大波

後面個burberry幾錢呀

大波

17萬條老牛

堺市好似幾好行喎

稅都13000HKD

巨商 堺

日本刀

磨棍多啲

用過日本廚刀真係返唔到轉頭
杜生咁愛佢把刀唔係冇因

日本真係好正

買左刀點拎返香港

佢真係好gay

日本周奕瑋好正

有冇人cap到吞拿魚個地址

m記呢排好進取

頭先嘉頓個妹妹好靚

Gay

又玩食物

成日一滴滴

Tokyo X
星期六先有得食

炸豬扒

咁先1780yen

呢間豬扒已經難排仲介紹

職人用嗰啲易磨不過好易生銹同崩 要Keep住保養
家用都係用返不銹鋼好啲

究竟佢介紹嘅嘢有幾多係佢之前去過

Cls

次次食到好似d女比人屌完幫條仔含咁

佢係咪淨係去過日本

好撚做作

呢間真係好難排到

蒸水蛋拉麵

呢個拉麵冇興趣

粉絲蒸水蛋d frd?

屌你拉絲芝士
屌你新假期啲垃圾

好核突呢碗野

就係個種feel

仲要鋪頭出面大大個支那寶logo
擺明呃遊客

開牛郎專門店

事頭婆

好似三一如三

介紹完個正既
之後介紹個伏

貴到⋯

好想後入個事頭婆

偉偉咪係囉

聽晚last

街の港 Maguro Park
《堺市一日遊Lunch之選 吞拿魚「主題樂園」 》
大阪府堺市北区中村町607-1 堺中央綜合卸売市場内

請問有冇間豬扒店名？
下星期同家母去關西
佢同我講好想去
頭先未返到屋睇唔到

Tonkatsu Mange

Thanks

佢會ig post 出嚟

好想瘋狂搵佢試衫

Push

肥到

Tokyo x 食過真係返唔到轉頭

係好味，但真係太肥了

白金豬係垃圾

柒

唔會
利申：瘦撚

好柒

正呀 菇呀

好鍾意食菇

好似好好食